張家輝有啲説話同香港人講

其實每次出到去，我知好多人都會驚，驚俾人拉，驚坐監，但係出到去唔可以怯，怯就會輸成世。
五年前我地已經輸咗一次，我唔想依家唯一做到嘅野都俾我地自己出賣埋
其實我地都係想為自己為香港做返啲嘢咋嘛
我地仲有嘢輸咩，唔緊要啦！
香港人反抗！！！
聽晚維園見[url]

Push

今晚維園見先啱

我唔係想潑冷水
不過咁夜推俾邊個睇

我都唔想㗎，嬲到瞓唔著啊

P牌推唔到架，幫你推2下

第二下

推

第三下

建議樓主聽朝重開。呢度半夜係得五毛同monpo9會睇，唔好晒心機

我聽日就返科威特同薩達姆搏命

之後去LKF?

都啱

係啊，維園行過去

Thanks

以為係呢句

想屌

激戰d對白比較貼近

維園搏大包圍被捕咩？On9
同今晩屯門無人睇內街一樣咁On9
P牌出既即日通知event，不了。

出去非法集結我敢, 但克服唔到打狗
點搞

推 聽朝再開再幫你推

Push push

push

推佢老母

遠攻

張家輝上咗去搵人仔啦

唔係LKF咩？
又係同屯門一樣前一晚突然有P牌吹雞

唔好比人帶風向，跟本應該和勇不分

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

Lush

張家輝都係做返化骨龍啦

依家套套戲都做警察

push!!!!

其實我覺得更加多人同我一樣係怕警暴嘅問題

up

好啦聽日就蒙面水手服

tui

聽晚見

怯就輸成世

太子站唔記得左？

聽日又太子 又老蘭 又維園？

唔緊要 幫你推

你太子直落老蘭都得

太子 / 維園行到老蘭

幫推下，

咁on9...

我睇 推爆去 行動po用第二D名啦

起身一推
我終於唔使咁摺萬聖節有街去
到時見

112

起身再推

推！

sor
唔會去
明知對家佈防就去送頭做乜鳩
要玩我直接lkf唔好
要吹雞維園唔該等112

你太子擺束花要幾耐？唔好同我講又圍狗屋

呢啲唔係叫反抗
係提早送頭
明知112主線
仲提早叫人今日遊行
一係on9一係鬼

你覺得唔會？
寫包單實有屌狗鐳射筆

獨立思考啦，唔係人地做你就要跟住一齊做

幫推

如果有嘅話琴日唔會咁多人中招
講撚到口臭
明知set曬局仲去磨爛席

push
會先去太子先

唉屌
我覺得就算今晚要搞都應該一開波就直落老蘭，老蘭提早收皮就散水，去維園真係唔知jm9

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，幫幫手
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

其實唔去LKF仲好
已經提前攬炒咗
樓主呢啲P牌 一係帶風向 一係真心膠
大家好心用下腦
人哋set曬佈防
比你去咪又係鳩叫口號一晚等送頭
明知112主線仲搞咁撚多

直接lkf啦，on9

咁維園係做乜鳩？

不了

我覺得好伏

push 直接去老蘭飲嘢啦

Push lkf 見

去維園做咩？
唔係講好直落老蘭咩？

推有用post

puah

推x100

輕輕一推

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

11 2維園見！

維園見

蘭桂坊見

嘩我最鍾意張家輝

你咪見緊囉

講得無錯

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

推！今晚見

反抗

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

721 831 101

11月2日維園見
今晚老蘭呀!

今晚LKF!!

11.2 維園見

11.24留港投票

香港人反抗

怯就輸一世

唔理活動真定假
多popo就轉場
對家識玩假活動

今晚老蘭封係咪照去維園
收工即黎

關你撚事咩呀sir
留意自己老婆有冇比人屌緊好過啦

做乜今晚又無神神變左維園

112維園見

我唔想香港人到熄燈果陣 連一件值得自豪嘅事都冇呀！

我都係

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

攞